大件事！！！笑台狗食壽司唔食飯個po比人po左上去台灣論壇！！！

上個po
台灣10桌屁孩 鮭魚壽司吃魚不吃飯 「飯塞飲品杯」浪費食物無極限

屌你老母我們中出了叛徒，大家快D諗下點兜
如果屈佢地係五毛，引戰狗，分化撚，PR9得咁得

唔笑得咩
使唔使讚好同支持剩低晒啲飯

靜靜地笑啦
港台友好，不分化

屈PR啦，比較有連登特色

去年1.08萬港人脫港來台 PTT: 港仔滾

台狗不意外

ptt係台灣香討，5毛自然多
巴哈係台灣版遊戲台動漫台，可能少理時事不過一定唔代表撐共

attention seeker

咁嘅行為係相當支那小農喎

唔撚笑得嘅咩

浪費食物係事實

如果純粹因為係台灣人就唔笑得
也未免太雙重標準

入去睇下個PO啦
有幾條撚樣笑台灣人係支那人呀

台灣人自己都屌

老老柒柒 香港搞個咁既活動都實有人改名

誰較接近支那 擺明係台灣 直頭連語言都一樣

捉到三件港奸

港台本來就不友好

中台友好

*中國（含香港）

小小事互相笑黎笑去咪算囉, 唔係咁都嬲咁小器呀麻

咁係抵笑wo

台港支一家親

你地以後醒醒定定，唔係唔笑得，但係笑台狗記得用加密，咪比人捉到痛腳

師兄好似唔係好睇得明問題喺邊度？

浪費食物嗰幾個人絕對有錯，但如果一開口就地圖炮，屌曬成個台灣做「台狗」。

情況不亞於假設香港有一個人講我係中國人，轉過身你就屌晒成個香港都係支那人。

可以話係做多咗。